我宣佈！叫留嘅一定係鬼，自己人係推快閃游擊

尋晚狗已經露底你睇
留嘅七八成係鬼反拉你
而成功嘅全部係留腳毛放低幾兩後閃人
遍地開花，放狗玩越野障礙賽

係鬼先會叫唔好走，留守